入左20萬熊 留名收錢(2)

見就快爆開定比各位巴打
祝大家新年賺多d
回帶參考:
入左20萬熊 留名收錢

Lm 巴打多d分享 31800 好多阻力升穿就真係轉得牛

又唔上唔落咁

支持

啱啱再入，唔好又上返去啊

美市跌成400 點 香港竟然乜柒反應都冇

qq頂上 不過還原緊

叻仔

落返開市位就OK GA LA

反彈完啦

攞$ 走咗

要停手抖下
量力而為就ok, 祝各位巴打贏多d

外圍走弱 道期插水

多謝ching 我唔貪岩岩攞錢走左

今日基本上係靠qq一隻頂上轉燈 外圍都好弱
好彩一開市cut左gain 之後有機會再入

大家努力

叻仔 識cut gain已經好勁 唔好太貪
如果諗住發達通常好快收皮

又彈番上去？

勁
10格唔少了

多謝!

唔駛客氣 講真都要彩數
去到尾都要你自己make decision買賣

你老味就睇qq頂到幾耐食一棍

預計今日落唔落到30550?

上證都食緊屎，得QQ一隻頂全家

成2點1000億都無

qq一隻成交十份一了
一頂唔住就大鑊

派貨 但應該收十字星 聽日再插

一頂唔住就無水花直插

所見略同

但今日qq好撚硬

等緊呢一刻

但又比佢妹下妹下頂住

佢老味咪撚死頂啦

回升又想入用利潤

扮緊工，食十格算，多謝樓主

隻qq又升

屌

什麼事

回緊啦！仲向左向右走坐係度

一齊賺多d

樓主覺得仲有無機會跳

跌

得700 托冇左佢就殺落303

但佢托得好勁

屌放唔切

G池

對 留番1000點到啦

執咗八格 多謝樓主

唔駛客氣 cut gain

樓主牛熊經驗幾耐次次你都幾準

樓主入未

今晚會唔會過夜

留名

同樓主同買入位 30700
又夾多次一百點

大陸班仆街係到托市

渣好多正股
跟住又入d熊
心情好矛盾

你尼隻叫hedging 係一個balance既操作 無壞既

留名
又唔上唔落

爆上左30800以上

七師兄

有賺無止賺 坐就坐足

好多沈門師兄弟喺度喎

我反左十幾次

唉

有幾多個姐屌你!
同睇法入嚟吹吓姐

我都反左幾次
不過係佢升完我入牛，跌完我入熊，反手左幾次
輸晒d錢

樓主今晚有冇動物過夜？

唉。。。
啲錢無哂啦。。

想重整心態 但真係好心痛

今晚重熊過夜

我都係

noted n thx

發覺輸完一次細既 就好易輸清光。。

my bear

細細地

賣熊即入牛 賣牛即入熊

勁

尼排好彩算係執到d 所以決定黎緊休息下
唔炒一陣 去個短trip玩下放鬆
各位巴打賺多d 有咩一齊討論
不過可能回得無咁快同回唔曬有人
多多包容

本唔大

抵你賺!
識見好就收，勁

驚聽日夾上 31,500
再插

巴打你琴日過夜個d cut左gain未？

呢啲讚服唔起 陣間以為自己好勁就輸到仆街

無 今朝搭飛機
剛到東京

開市跌300點果時放晒 上個post到

都話升 你唔信

回錯 sorry自膠

一路入貨

熊俾人打靶 就咁無左10k

一路好走

止賺好緊要

爆上

你唔止具蝕係咁 買個教訓啦

見好就收 真心勁

30988 今次真係柒左 晏晝個浸呃左

入左3萬蚊熊 打靶位 31338 好驚 覺得自己係傻仔

入都唔入咁近啦
我31900

你真識玩

富貴險中求

恒生：沽出50萬股 57325，成交價 HKD0.04，共沽出 50萬股，未沽出 0股。S419042

投一半降

佢已經輸左比我
做左我隻狗 食四手飯

投降都叫有條屍
下次 記得要信我啦
今天是不會跌

驕兵必敗
尋晚去咁多個post showoff

贏輸乃賭家常事

我笑而不語

係度post冇問題 賺錢都冇問題
係睇唔過眼 唔知做乜去啲唔關事嘅post post張圖之後唔見人
低低調調係呢度咪幾好

低調有咩好
梗係高調先型

贏得開心
輸得甘心

賭錢最戇鳩係唔認輸

真係好型

轉左 32,300 熊
恒生：買入13萬股 68459，成交價 HKD0.145，共買入 13萬股，未買入 0股。P523311

咪就係
抵佢輸錢

無問題
聽日應該牛開熊收

輸錢其實好正常

多謝曬

熊軍潰不成軍
聽日又虛耗性上升

加入我地
唔洗豬錢

費事理佢
道不同

股市專收自認醒目仔

收膠啦

lm得拎錢

希望下次唔洗我好似話動物仔佢哋咁講
話撚咗你啦！
不過我好似無諗住話你添

冇左樓主啟示了

不過我學識玩牛熊呀
一定要mon實

次次買升就跌 買跌就升 點玩

調轉買咪得，你想牛時就熊，想熊時就牛

頭先扮工冇時間用電話
多謝樓主指示 執咗d

知你講邊個

樓主講到明買黎搏下 你地個個爭住all in

book左機票去歐州玩 月中潛一潛水
btw老美又開動 如果又頂唔到 聽日分分鐘一日還晒今日qq頂住既市

Enjoy your trip~~

今日咁樣俾人夾死隻近熊真係好撚唔甘心
明知佢會瀉 屌

老美差d穿600點

ready la

死左啦隻熊 唔係既話今晚波幅都夠食

屌冇過夜

尾市分分鐘再一大棍

我真係唔知我隻超近熊比人啪左未。。。

幾近呀巴打?我仲有十萬過夜熊

已建淡倉

我琴日走左但最後都入左3萬熊

又話去左旅行？

月中去呀巴打 仲係香港

fatfat 今日600點見

琴晚call完見唔對路止賺左 不過之後冇put到

樓主真係冇你咁搏，你真係準我最多當補返正股條數咋

今日fat fat

total 沽緊幾多錢呀巴打 fatfat

尋日臨尾隻熊得返十幾點（31100）打把斬左，早知由佢擺算

我蝕住走咗大半
淨返少少當摶一摶

尋日爭7點就啪鳩左我
依家開市有60點 唔知係咪聽啪呢

十萬到
個倉

50% 近熊
25% 遠熊
25% put 700 warrant

Fat fat

Fatfat 我得3萬恒熊不過好過冇一齊fatfat

我心理素質太差 抵你地賺大錢

可唔可以變6萬

31088

睇完牛熊比 最少跌600

尋日qq頂住果野頂唔到 尋日頂幾多
依家假已經插落去冇水花

尋日比佢震走左冇過夜
各位師兄，開市追唔追入好

過夜

我都有19275 0.3入 有無得賺

俾著我唔會一開市就追 個市好鬼 琴日個市個個都以為會大插啦 點知由一開市就升到無停 如果係做淡倉就睇定少少先

我次次一開始就追都會升返，淆底走咗先再插

食左先

same 唔大貪

一定不食
衝呀熊軍

殺

執2萬8 先cut gain

勁我先執1萬

一注十幾萬買牛熊

仲插緊 食少左

師兄 量力而為 我較certain先會落中注or 以上

巴打有冇玩正股，會唔會今日撈下貨

千其唔好
29600 可以撈一注
27400 一注
25200 一注

好收到咁淡

牛2 BC浪
跟勢不可擋

未見底唔撈住

入咗牛

On9

個勢真係有排都未牛3
就算係都好快回番3萬點水平
之前兩萬9新手買左D熊未放
琴日溝左個3萬1都平曬手...隨時有賺

不過利申渣好X多正股....矛盾心情
不過非常長遠大市是會升的。。just dont know when

下年見40000

仲唔走熊

唔走

On9都係咁話
重牛咗

最後點都跌嘅

我既淺見 回番d 會跌過600 先升番少少

走多轉執3雞

隻近熊死得好唔抵...

今日有熊死左?

呢位巴打沈日收市前死左

D人成日話 牛熊唔公平 其中一點就係呢點 d莊家睇撚住你個價黎打把

真係好邪 睇撚住佢夾上黎殺埋我

都話唔好買咁近
死左無仇報

就係死31000 樓下我個隻

有冇巴打有即日牛
似上緊去

睇唔透

收市似會向下打落少少

想渣熊但係又唔想過週末

準備入熊過六日

都唔知玩左幾多轉
540入牛
600轉熊

留明睇落多棍 多謝侵侵派錢

啲熊走晒 到時開市追唔追入好

要睇今晚老美咩料先

但馬化雲好似入咗熊

佢好似有牛未放

各位後市睇淡

夜期就黎隊穿30200

老美分分鐘又黎料 過千最好

外圍還外圍
尋日諗住肥仔時倒升

如果老美低收，港女都會低開，唔貪心可以即食，止賺左，睇情況再買

Loop

lm

星期一齊數錢啦巴打

我留左小注炸 不過希望老美大棍

開盤跌260 4點睇下個底去到邊先

夜期就快穿30000

今日收市前放哂o的熊
之後想入都入唔番
星期一實跌硬, 冇得執

今日你睇住美帝同歐洲啲新聞點會放
兩邊起晒幹屌緊貿易戰
學樓主之前話齋要睇大方向

準過你

又係時間召喚樓主

出面有個600萬股牛 post 唔建議大家玩咁近 賺到一次同樣策略都輸十次

而家反手29600 牛

一來一回
死埋

師兄cut gain左未？

師兄講邊次 差唔多全cash 係上星五入左小小過夜

上星期小注 cut 左gain 暫時觀望

今日跌盡都500點左右
無力升又無力跌
打得好西利

波動市 雙底定雙頂真係要小心睇先好

樓主過完年汁左幾多

無計過 如果有巴打多閒可以睇番兩個post計

樓主，下午市點睇，有冇機回一，二百點？

一定會

樓主會唔會買熊過夜？

爺西唔比沽轉沽港女

重熊過夜？

殺呀

唔會重住 我今日都無愈跌咁多 雖然賺左但out of expectation 要睇成交過唔過1400-1500億

無預* 所以350就cut左gain

臨收市小注過夜定聽日開市追買？

遠少少睇幾日既可過夜 因為聽日回200點唔出奇 放一日既就唔一定賺

買隻遠少少嘅熊好啲？

收到

跌700點

你預一千點margin中線安全

即日入熊帳面拎左4千幾

留左5萬股57227 聽日

加油巴打

多謝。其實我堅廢。早幾日差D輸4皮

以為佢跌五百幾盡就放左，點知跌成七百

唔敢大注

識止賺先長勝巴打 炒股心態係運之後最重要

證明個日靠QQ頂實個市係要還
而家仲要嘔突埋

頂左好多日

摸唔到頂好正路。 最緊要正數
雖然我0.151 入57244
0.161 走。而家0.171

我都係以為跌五百幾就放晒，轉個頭諗下再入點知已經跌六百幾驚自己走唔切所以算數唔入點知再跌到七百點

Qq落返360-380 不是夢

我0.119入57238
0.128走（個陣已經跌五百幾點諗住盡）而家0.142

升跌莫估頂同底 放貨就勿回頭
收市前如果見插成咁博過夜 聽日如果彈返轉頭咁又點呢？
係你財就係你既財

呢樣真 大貪唔識收手遲早

賺左到算了 始終好多野估唔到 止賺才會長勝

樓上咁多位巴打都有道理，小弟受教啦

賺左就係贏啦 唔好理多少

我地尼個post低調 太高調會變燈

唔係吖都好多人跟你揾食

真心樓主算唔太高調+見好就收+謙謙虛虛有禮之士

心態決定境界

無錯

支持樓主及各位Ｃhing，睇左好多日樓主post, 今日先註冊到account, 但係我仲揸住唔少熊，有Ｄ驚

樓主過緊夜？

係。

雖然尋晚老美升 但296-298超過2千張既熊 小心大戶反高潮一野殺落去食肥牛

打錯 2千張牛

重貨區唔係29500 咩

29500 以上都重，巴打反彈個陣加熊否？

平均一日一千億成交，想老美大升港女大跌，要多方便，全體大行配合先可以夾落去

撚狗市 好在大家有止賺

Ching 們有冇咩步處

我呢排個玩法係長揸中、近熊仔 (其實都已經講緊~31000 )
跟住用 profit 幾千幾千咁玩反手牛

樓主點睇?

唔識睇 食幾格收工算

又開賭啦喂

決你老母咩境界

係嘅白痴仔

夠姜你就自爆廢柴
我𨳒你老母臭閪

唔好回佢啦
佢繼續煩我會不斷向站務台投訴

今日較忙 依家先得閒上黎update
預左回彈 但無expect升咁多點 後市要睇老美同歐州佬玩咩 暫時波動市要小心睇路 但中線都係睇跌

即係你推算黎緊都跌？。 睇保力加我覺得應該落少少

Reported

留主覺得咩位put較安全？我睇31600

要睇有無成交配合 暫時個市睇唔透 買動物中機率真真係50/50

一千點margin如果無大事既話都安全既

隻57227 昨晚渣過夜。 0.146。而家0.074
唯有繼續博。 好彩走剩5萬

睇路 不過今日無成交配合 純還番尋日 走勢還看今晚

我0.9x 放左 好肉痛

0.09x

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

今朝入牛個價太高

應該唔會打靶既。今日有1.33 不過走唔到

不過夜市升緊。 聽日又高開

同路

聽日唯有學方塘鏡。 彈出彈入搵食

我隻遠熊突然變近左好多

係 真係唔應該入市呢啲時勢

賭大細啫。 中果時又唔會咁講

睇耐d先 過左今晚先知

遠唔駛咁驚既我諗

完了吧....

其實大戶31000衝落嚟再反彈
而家牛仔又貴熊仔又貴
聽日大升定大跌都係莊家贏

利申4分1倉 一半牛一半熊

今朝入左牛 睇個短反彈

諗住去到中線要落返去, 入咗熊
畀大戶一嘢夾咗上去

牛執十格離場 晏晝應該跌

x2

5格牛走左 唔貪

有無人上唔到transaction168

反手入熊 等收錢

琴晚收入左熊 今朝差啲想走

坐定殺落 296

晏就大跌

點緊私煙

大家玩咩位熊我31200 好近

有無機會今日又比大戶乾夾上去呢

312 都近？

31100 佢尋日唔升600點就唔近既

31288

插落去啦

今朝入熊，全日睇淡到3萬點，如果落到去就過夜

我314 已經好保守

企錯邊既話一日己經止蝕
信心唔夠強

撚狗格局仲有人落場，勁

琴日咁彈已經減左倉不過都係7成倉

挾撚住好難走得曬嘅，慢慢嚟啦

春袋都渣爆

再跌呀要手

法興開啲價好狗啊

係咪差不多要止賺了

同意

止賺了去食好西

跟放

留返啲好
費事貴得濟入唔返

而家先去返琴日買個價。。

我都放了0.082入 0.107放 賺個晏仔

多啦

早放左不過算唔賺倒輸仲慘

會唔會坐貨過夜?

1.26 忍到過埋夜
今朝見辭職都冇反應0.078頂唔緊放晒

愈跌愈有

0.126

家常便飯啦呢d

300 點了

睇位止賺 一眾手足

已止賺但好想再入 忍手中

唔會破3萬掛 細膽cut左

止賺左

57358 @ 0.08 先止賺

止賺左 尋日入位入得差 然後狂升驚餐懵 賺餐放題算

學生哥 買左57391 @0.1 5手

而家0.08 啦

又一個double

食唔盡，0.057入

YES ，暫時最高0.081

級級落

cut gain

排左0.076想入番，排唔到

樓主有首期未

真係首期都搵返黎

痴線又五皮

樓主點睇聽日？
美期外圍全世界都跌

勁!我繼續坐到落兩萬八

唔知點解聽日覺得會升

cutgain之後 我睇位小注留熊過夜

57251 同 57358 都係 312點 打，點解樓主會簡57251？

街貨

成交高d方便掃貨唔會一掃就上兩格

加邊隻熊樓主

係咪穿唔到3萬1

反手牛好難玩

諗緊入唔入少少熊..

好在隻57227頭先0.121放晒...唔過夜喇, 執幾皮野算

呢度個個都摸頂放痴線

樓主覺得會反彈
所以放左佢睇定d?

樓主話小熊過夜

放左中注cut gain 換近少少既細注過夜

冇過夜熊冇膽 聽日睇下有冇得追

無過夜可能唔係壞事

夜期又跳樓

港股走相反

點講都冇似會知港女點諗 跟跌又試過 唔跟跌又試過 升都係一樣 所以咩都話唔埋

樓主點樣定止蝕？

如果第二日(睇老美同向外圍因素) 90%反方向就要睇位放先20-40%不等cut loss 因為不同正股 如果5-10%就震就好多時比人玩到傻

唔該樓主無私教我野

又唔好咁講 我講既野可以係伏 唔一定對你有用 最緊要自己分析過唔同人講既野 邊d覺得有用既再執行

企錯邊最多夾幾多格會cut loss?

以前試過cut loss 無左十幾皮不過第2/3日用cut loss後剩低既轉向賺番

今日點部署
開市+326

我自己cut loss 再轉遠幾百點safty margin
睇高開低收(hopefully)

我都睇定點先 我遠熊過夜

明明尋晚美國都低收，港女+326開市

希望低收

信心動搖

cut loss左
睇320

絕不動搖

繼續支持熊軍

會唔會乾夾埋上312先落

呢幾日比大戶3把掌

跌佢老母呀

有冇31500-1800 靚熊推介

57251 @0.073

過夜定止蝕好

好牙煙
聽日再挾就殘廢

入5手。 打靶輸1千

熊既就爽

我諗住留夜 希望聽日醒醒定定

好難講 睇唔透

5手過夜

共勉之

痴線

早二日熊仔走左避哂呢2日升幅
今朝入番

5皮野 31200打靶
面價得番兩皮

儲左2星期熊，仲有排向上殺

夜期31300

冋路人

師兄放左未
我放左hi3皮

Overall thx 樓主帶路執過錢 已經都買熊了

到達venice 休息一星期 各位師兄暫時市況不宜輕易入市

渣左牛過夜。 星期一放埋。 下星期我都去冰島

靚呀我都未去過d女身材好似好得

我鐘意呢道多啲

一開市希望可以放到😭

31200熊?

冇入牛過夜

312應該唔駛諗 死硬...

應該？。 等上路啫shame#lme

Venice 去無乜特別，Hallstatt呢類小鎮先正

314 都危危地....

31300

差5點。 如果唔係星期六日。你應該死左心

道指升440。 納Dee 都百幾。騰信ADR 都開緊455

睇牌面你都係等行刑

31500 做淡好似唔錯

NNYY個現倉

4月先會跌

2019年

出面個post 睇2018 股災 所以2018 無事

師兄RIP

去完意大利尼幾日去德國玩
短炒左隻近熊

venice肥美海鷗

德國munich

45入89放 係外國無sms通知 廢時禁入去cap

賺親都成倍

樓主尋晚過夜？

係呀 師兄
不過仲係德國未番 睇香港時間有d煩

見親你都熊

巴打今晚有無過夜

有牛過架 不過一兩次

個個都睇爆左三角升仲買熊，博補列口？

早上入左熊，
夾左2，30格

同你掉轉今朝入左牛
飯前放晒入熊

上返十幾格比位我走左佢唔該

好彩今日早起身，好險

弱智新手一問, 點解跌成200點隻熊個價可以剩郁小小, 但一升幾十點隻熊跌到PK??

利申: 隻熊走唔到啊

關遠近，波幅，街貨量.....etc
你隻乜number?

57884

街貨去到100%, 已經無人打莊，上落都係由你地班街貨話事，極危險

唉, 要去IFC排隊, 多謝CHING指教

好想入熊，有冇好介紹

樓主番黎打救我地未

上個禮拜入左隻遠熊 (64854) $0.2 入, 升跌唔太大 ... 坐下先 ...

Ching，得你自己玩咋wor

呢啲會唔會市跌都唔升返上去

Ching, 冇緊要，你直接掛牌＄3 ,睇吓莊家接唔接貨
我終於知點解高登咁多跳樓post

Btw, 你點樣可以用0.2買入？

我感覺到你唔係假膠

我今日入左隻近熊..... 好驚 :<

聽日應該又係低開再升 然後315收

如果低開我就食左先

幾千蚊就跳樓，輸場波都唔止啦 ... 咪玩啦 ...

我同你講今日買？

呃你有獎？（原來唔係 0.2，係0.24）

$5000 得返 $3000 蚊 ... 唔夠我賭場波。

歡迎笑 😊 反正幾千蚊對於我來講唔係咩錢，最壞打算我預佢打靶。

冇人理你買幾千定幾百萬，
個重點從來都唔係嗰度

笑死 仲咁串

我都重倉左熊

咁你話我知個重點係邊？買咩實發？比個 number 我，我聽日入一球。股票同出面市場一樣，人地鐘意就得啦。你地分析咁勁，眼光咁準，唔見你發左達？

我呢D窮鬼，口氣係大D，唔好意思囉！

跌緊啵，驚乜

亦都冇人笑你眼光唔准，
似乎你真係唔知重點喺邊就買咗牛熊

唔好嬲，我舉個例：
當你去咗澳門，埋咗張枱，
第一鋪你就中咗三公，仲同我莊家講‘三公賠雙呀’

跟住個莊就同你講30點~殺

咁你會唔會易明啲

恭喜恭喜

跟住？

輸又點？

換檯再玩。

有賭未為輸，更何況，邊個一生出來識賭錢？老實講，股票蝕得幾多？我就係呢排輸波輸左幾十個，先走入個大染缸度玩下。我見手上十手匯豐，升跌都係三兩蚊，升埋都唔夠手續費，先求其搵隻牛熊來買。

其實我真係唔知打靶係咩來 ... 淨係知買熊，當個市升到一個點，就會收回。但是，收回之後會點？我 google 過，有剩餘價值，我真係想知係咪我收回果陣個價？

玩左個零兩個禮拜，我點都要交返 D 學費先對得住大師。你由我去死啦 ～

自己去死咪算
唔好衝出嚟柒

股票基本嘢都唔識就摺埋喇好嘛？

小注入了這兩只熊。。。。。大家點睇？

你當是零喇 如果過左行使價就乜都無喇
上午同下午打巴 結算日又唔同計法

剩餘價值好少錢 冇丁用 唔洗睇

嘩做咩咁多巴打既 尋日先歐州番 settle 無時間追post
老美好比力

小注熊 開市牛

關你春事？我錢多，你吹？你唔柒，你最醒，唔見你搵一球我睇？我搵到啊，你搵我睇下？傻閪

仲以為跌得好勁添

我食晒D熊了

下午還會試低位嗎？

日日都低開高收 玩埋今日睇定啲

小注執少少 今日qq好壯觀

反手一皮極細牛 玩玩 今日qq有d over react

入左牛

不過幾大燈神真心準

係

用今日賺個d 反手牛
點知打完個丁就31100都守唔住即死

通常反手我都等臨收市再入 太難捉摸

經驗唔夠 交下學費
反正d錢都係賺返黎

same feeling 入小注牛博

美國又低開
收市前入唔到恆牛是福還是禍

琴日高位入隻牛58461 0.087

而家0.026 仲未走，點算

當無買過

Chop兄返嚟那
識玩

放一皮玩玩炸巴打 中長都係睇跌

岩岩2點幾都諗過呢個問題
心諗是撚但啦都係大細廢是郁
跟住啪埋

大股東沽貨單野可能令個價朝早重跌多野 下午先升返喎

收市先有消息

唔洗諗點算，聽日骨都無

早知過夜

動物尼家野無早知架師兄
不過聽日食花生都值

明天打靶了

今日入唔到 錯過左
好想聽日不問價開市沖入去

恆牛30758
騰牛423

聽日開市打靶了

3皮幾

佢話留左1萬牛 聽日應該打
不過對樓主黎講應該唔多

果1皮仲係唔係本黎

今晚會訓唔著

完了吧，如無意外

回番上面咁多位 1皮牛應聽日應該秒收皮既
間唔中無聊會買對家 通常一皮
正常情況睇到方向既 小注5皮 中注10 大注15up (今日cut完gain確實睇唔到原來qq大戶放貨老美又暴跌,所以無左尼一皮係抵佢既)

開市即入熊點睇

諗住市價入

今日睇樓主表演 財經台索羅斯

輸撚晒

樓主索鎚仔都冇錢跟

樓主竟然冇過夜

今日場花生咩都值了

樓主又fat fat

Sor, 睇錯以為樓主過夜熊

想入熊過夜，有咩推介

尋日cut左gain啦巴打

老美已穿2月8底 又有花生

巴打下星期過夜可唔可以講 想追😭

巴打 本身較低調唔會話叫大家幾時買邊隻 但方向睇法係post會share下愚見 中長線繼續睇跌

有d心寒老實講 其實麵哥係咪大戶 真心覺得準得有d離譜

未算
美期二月八號低見 231xx
果然不出所料碌番落去。。。但平晒倉過周末算
呢個星期跌左 5% 了

係無論升跌，價位，時間都完全吻合
我都驚左佢突然有乜新指示

我星期五撈左700 call 星期一會唔會彈返十幾蚊呢 最驚一斬轉put 第二日夾

睇adr會跌十幾蚊喎 最少開市會跟外圍跌 嚇你一嚇

我就係咁 唉 如果星期四買put都追得返 成日諗住佢彈 唉

道指跌。ADR 跌。 好難Call

佢同師傅都係狗閪本命年，所以準到仆街

今日有冇人會買少少熊?

淡友經過. 今朝買左少少熊.... 唔敢大.

入左 但無郁過

邊隻

個勢好強，唔似會落到

60701

高低位都2X 格喇

睇佢下午咩環境, 昨晚過夜恆牛一開市食左3X格, 即放轉入熊仔

各位巴打sorry 尼排搞緊小生意無時間追post
大家有無揸野過夜?

hi long time no see

有 個浪比想像中急，而家反而驚真熊搞到樓爆

依家有個難題 全連登都睇跌
只有兩個可能性
1.跌一日就反高潮
2.個市真係黎料
兩樣都要小心

又要急跌

上年升13個月，唔通今年跌足一年？

燈力爆表

果然連登力量好強 全世界睇跌就係到磨

少少profit袋住先再睇睇

有過夜

巴打 發覺你買親大注都中 唉 早知之前一直跟你算

中長線睇跌呀巴打 但e家個市唔係人玩 一無爺西條水即時比大戶撚住咁妹 今晚美市會係幾重要指標

尋晚老美跌咁多港女都咁硬 好古怪 巴打會熊過夜？

中注留d搏 55波

老美今晚會唔會技術反彈呢 尋晚跌咁多

尋晚跌唔多 仲要回左成300點 今晚真係食花生
無咩把握e家個市

樓主會唔會take profit 先?
我有59388 @ 0.098....食左糊先定再可以睇下?

多謝樓主隻熊
今朝先入已經食左

而家仲有邊隻好玩？

Lm

無放到尾呀 太驚

唉無啦
見有成20幾格諗住食左先點知仲有30格來緊

一次過回各位巴打 有執到既恭喜
今晚仲有花生 岩岩爺西又出招 今晚睇戲

留咗一注等睇戲

老美今日應該有表演 2點真正開市

師兄 點睇星期五

早晨 trump出完1000億 呀爺隨時又出黎講野

有d人未訓醒仲未知咩事

入得熊未

睇12點 咩收法

樓主12時會睇d咩？

點解貿易戰彈成400點

慢慢睇

本身美股升呢兩日恆指ADR 都30200
今朝早突然加碼貿易戰
如果跌返2-3百點就同而家差唔多
不過中國如果反擊就...

睇來今朝早左入Tim
而家要坐番陣

有D 似星期三

調番轉, 本身+800 , 而家加+400 係因為貿易戰

下午點睇個市 上午係咁磨唔上唔落 晏就會唔會爆邊直落

有冇熊軍過夜?

五十萬股熊

3手算唔算

夜期好精采

咩環境？

本身插到去 297XX 突然爆上 - ->299XX 再一秒插番 297XX 再爆番上

睇圖

個個時間出非農

各位巴打 發現都就快兩個post 係到小結一下

1.低調 無需要串 留一線比自己
2.贏要知有運 輸都唔駛太灰機
3.做好cut gain cut loss 除非你只係諗住玩1次
4.參考連登指數 反向操作命中幾高
5.升既時候買升 跌既時候淆晒係散戶通病
6.除非食格 否則長期每秒睇市會有反效果
7.夜期黑期adr美市外圍等 唔一定有必然關係
8.唔好太在意連登上既言論 睇多d新聞自己分析

以上就係小弟既愚見,歡迎大家一齊討論,另外雖然唔識各位巴打,但係埋一齊傾計都係緣份,見大部份巴打都搵到位執到係開心既

尋日在早上 299 熊左 296 食左 。。。吃左40格
但尾市又買番。。。

>4.參考連登指數 反向操作命中幾高

我今日隻打巴熊
都仲有千幾蚊剩餘價值 :<

順勢要執d唔難
但逆勢玩就真係險中求
幸好未點失手

五體投地

chpoin巴都覺得大位31100即係50天線到唔係咁易突破到?

高手
今日我都唔敢落場

保守d既巴打可睇穿唔穿315先入
311既話進取巴打可以參考
但係近期盡量唔好hold多過2日
變數太多 (trump把口其一)

師兄有無過夜?

係 多謝chopin巴分析

有一注過夜
(btw你個名 )

320熊 係咪唔洗擔心打靶？
最少有311 315 320 幾個阻力位

師兄 千二點勁起上黎可以兩日就ko
所以如果第一日大跌要小心

你係咪想講大升？
Btw一日大跌1600同1100都試過 我成日覺得牛危險過熊

是的。
我會睇牛熊兩邊都neutral 同為大戶抽水既工具 一樣咁危險 兩日爆上過千唔少見 所以留左空間buffer都要保持警覺性

祝股運亨通

先cut gain

cut gain後用profit 加細注再追

有心想知師兄有無咩心得

開市都想入熊。。怕了冇入

好休息陣

有冇少注過夜?

暫時最有用既係cut gain cut loss 輸要認唔好加注 反而純profit reinvest可以相對搏d

小注cut gain 大戶殺301好正路 所以先放再睇

回返

跟住樓主搵食

明日會唔會穿30000呢?

今日執幾多
上午熊完跌十格走左依定升廿幾格呀屌

想問樓主熊仔有冇過夜

今晚全連登一致睇升 唔排除反高潮 不過呀爺擺明係救市

期指升200幾點

朝早d熊

新開果d近熊唔多 大戶無咩肉食 但過左307就要小心

小心既意思係驚佢過左307會殺埋上去310重貨？

是的巴打,最好唔好跟重貨區 變大戶target
今日可能好波動 唔一定直上

今晚全部利好消息 好大機會高開殺305 熊
但就算殺到307 仲會唔會夠力破到310大關？
隔晚唔敢講
今日應該破唔到
同上日收市差950點wo

個人睇今日港女反高潮機會係存在架

310 邊有重貨

存在
但國家隊唔會俾你咁做
落習大大面？

國家隊有時真係睇唔效 不過習仔真係好要面
今日高開低收就好笑

311 先重貨
今日點都打唔穿嘅

我個人望高開305
妹到307回到304

高開300到都make sense 再上落200 不過有1-2成機會高開後跌突

夜期講緊升400
我都唔記得對上果次夜期升400 係幾時嘅事

師兄們點睇 好似上唔到 又好似引熊

不如咁講 如果今日咁都要再收陰 5連陰就真係好弱

個人覺得仲未行完調整浪既C浪 (由3月21日開始既C浪)

估唔到真係倒跌
暫時cut gain先

跟

即市73入89走左 59533留一注過weekend

睇上定睇落？

你望下個POST名，再查下巴打比個隻number，再諗下你個問題

又係。

睇目標幾多？

星期一有無指引

睇淡

cut gain先

入得未

巴打，留意咗你好耐
我想問吓你係點樣揀選熊證？

過夜熊 開市走唔走好呢

穩陣答你會係cut gain 先
唔求次次賺盡 只求有錢穩袋先

師兄你好
第一句我意為潮文
會唔會有無specific d 問?咁樣有少少general

btw 各位有緣係到一齊作戰既師兄巴打
我地記住低調 盡量唔好推太多post 一齊細聲賺
(連登一推爆d post好少有好結果 )

每次開熊依個POST都會上返黎

已cut gain再睇睇市況

原來仲有updata

以為自己同 Choppin 巴牛仔同船
咁而家會唔會反手牛?

利申過夜牛僅蝕見到家鄉

一日汁兩皮

睇多一陣先 未開定

樓主成日過夜

放左 離最高位少十格 比第一波反彈 嚇走 少注袋幾百

唔求最高位放 因為太講彩數
每次隱陣d cut gain先有得長玩

好淡 爭持緊 百零區間上落緊 師兄 點睇入手時機

同求

小注走多轉 不過放得好7個價

唔係嘅
如果嗰下1分鐘圖第三支陽燭出咗嚟
熊軍想走都走唔切

呢兩日個市好反覆...
贏既都輸返曬

熊軍

見好收
各位師兄遲d先一次過回大家sorry

升市熊佢執少少 cut gain 連登指數真心勁

執佢少少* 打錯

再執多轉 cut gain

好耐無見
有無再入手. 睇下午

都唔係好耐巴打
不過無特別推post 貼完倉就算

樓主點解中意熊而唔trade options?

以你咁準眼光無理由比劵商食你價。

師兄 有時都會揸正股/沽期
不過近排玩開動物多懶廢時事諗
option同動物自己睇法大家都係比人cap水
不過唔同形式
好多時入都係睇大方向
食價算係part of cost
眼光就訓練中 承你貴言
不過都係好睇彩數

收市準備過夜熊有運行

暫時觀望

樓主Overall 依家賺定蝕？

玩咁大輸緊個陣會繼續坐 定 Cut lost?

巴打可以追post
無特別計過 不過大部份貼晒出黎

樓主吉倉過夜？

全現金

小弟新手真心想玩到樓主咁勁
想問下有咩心態係一定要有？
同埋有時會比大戶引到熊，買入前要分析d咩？

真心求教。

利申：而家渣緊35萬股 63168 熊 0.075, 0.09, 0.107

成日聽人話要對沖，係咪姐係買番隻牛？

你過埋夜 咁痴線

我博佢星期一會跌

其實都唔係好知過夜係一個咩概念

通常都好有信心先過夜我跟過樓主幾次都好少見佢過夜 ，同埋會令到假日唔放心

點樣可以跟樓主？ 有tg? 定係到mon post?

um... 因為我覺得遲早會穿29000 所以心態係蝕就渣住 遲早賺

冇北水會升 係因為大陸人多數係沽緊？

好有心thank you.

會唔會留個tg傾下？

不過夜是常識吧

即係叫雞包夜咁

搵雞做老婆接近D

今日合符預期
無北水同金仔歸順trump

嘩, 一開即打巴 冇仇報

diu 仲以為會上到31000 入撚左平保牛同恆牛各10萬股

師兄 記住一樣野 連登開始多人睇升/跌就要小心

我有重熊過左兩日夜 , 但唔好高興住
今晚老美爆升 第一日跌幅就當冇事 :<

同路人 我仲要近熊

你就危d .....我遠少少

星期3 北水 希望佢生生性性

同船
揀咗隻遠少少嘅捱下價
應該都係會上 31000 嘅

今晚美帝升，聽日北水到。
邊面贏

預託 -3XX !! 203XX !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

各位記住
反連登而行較安全
不過要計埋我尼個post先no bias
唔好信死邊個人 或任何一項數據
所有野都要自己搵個balance先走得遠

撐住呀 唔好倒昇

大家D 熊仔食左未 ???

食晒

推

cut gain先 比想像中跌多左 再睇睇個市點走

開市唔洗一個鐘已經開咁大波幅，已經成咗型
多通係呢啲range遊蕩

本人雞仔注玩下

想問師兄 咩原因驅使你咁大注過夜

咁大注我真係驚,

樓主靜係買熊唔買牛?定咁啱呢排都睇跌?

靚價bor 巴打

近排都睇跌 但大家都要量力而為 我果隻都較遠
同埋侵侵收復金仔其實對中國唔係好消息

每次買熊賺既幅度都多過牛

咁咪大機會上證跌帶港女跌

咁岩開post到e家都係睇跌為主
睇一邊再cut gain會易過 反手再搏
因為當你0.51 機率中 反手再玩已經得番0.25幾
但都要睇個市 睇大升既話當然入牛

我知食唔盡的

啲人話港女強勢， 其實話即係仲有得沽啦！

琴晚過夜起身肥仔
汁70格

今晚又黎料

大佬 搵隻熊比細佬我聽日買

已經連續幾日一開市大跌但一追熊就收皮

唔知聽日又係咪咁.

如果miss左唔建議開市即追
雖然跌市多
但day high 跌到尾收既日子較少見
可以留意當日走勢再入

如果老美keep向下
聽日咩熊都變貴熊了
開市再入唔一定有肉食

入熊時機係個市夾上果陣，係需要膽色。等低開先開熊，心理上好易被震走

d熊仔咁貴 無咩着數

尋日美股deep v 回
但最後都打唔穿240
所以今日睇住298重貨區位黎入
走左兩轉執少少

依家仲有無貨?

巴打下午果轉其實點睇?

因為尋晚美股我見都係試一次.
所以無預到今日會試兩次底.

結果中午唔敢入熊黎試.

全放 但收市前可能小注牛(真係小注)過夜

我印象你入牛既成績麻麻
熊仔就無乜見你失手

乾升 無成交配合
同埋298太肥 不過好似都係食唔到
今日收市 重牛應該會去左295-296到

入牛試過兩次 1皮比人打把
不過通常profit reinvest所以還好

因為都乾升左幾日, 所以唔係好知幾時應該入熊睇跌.

btw 多謝你分享. 睇你post 都學到好多野

chopin巴
留意左你好耐
真係見你熊親都fatfat
請問點睇時機建倉

肩神，放過淡友好嗎

唔駛客氣巴打
btw 大戶終於到正餐

好采冇熊過夜
星期一又有機會買熊仔了

因為佢贏錢先post

我好手痕又想熊了, 大家下星期點部署 ?

星期一d袋底熊由佢夾
星期二三再睇下有無靚位買返浸

你過夜真係夠GUTS !!!

打巴牛cut gain

開市之後再走多轉熊

勁 今早入唔到平熊

美國總統特朗普又在其社交媒體Twitter帳戶留言，最新表示「我將會與我的朋友中國國家主席習近平在今天上午8:30(香港時間稍後20:30)通電話，主要話題是貿易(好事將會發生)及北韓(正建立關係及信任)。」

現價入熊
值率高嗎?

明天入會更好

熊仔全面主場 @58827

夾左幾日. 希望睇到曙光.

太多人睇淡 睇怕夾到淡友投降先收手

入左小小31600 熊
遠熊轉左上32300

淡倉起義！

feel到今次可能殺上312先停 我都諗住轉遠d

過夜？

夾撚死

怕唔怕打

堅持就是勝利，今晚50萬股熊

就快夾爆，屌

加油

轉遠少少熊 輸既時候要識cut loss 先可以長玩
stong hold 睇下星期有排回

轉晒318 以上
唉 食晒成個升浪

chopin巴仍然覺得唔係真轉勢?

我睇就算轉勢都要回回 500點走唔甩

熊仔真係要即食
遠熊三上三落而家夾足咁多點

樓主近定遠熊過？除淨期借勢殺熊既
買貴200 點但近200 點打靶

買左幾多貨過夜

因為點都要補一補裂口先? chopin巴依家買到幾遠過夜?唔該

仆街了

恆指又挾高

入熊嘅 等收屍

咩情況

樓主 係咪要cut loss了

樓主冇事嗎

入夠貨了

剛入左十萬熊 聽朝賭生死

咩位

59056 0.057

講兩句,好多人跟你搵食

樓主 我們到了 你在那.jpg

樓主上水講幾句吧

聽日要退守到320熊

即啪啦 仲開熊

殺

樓主呢個禮拜輸曬之前啲profit ?

斬晒熊 輸左一半 有排先回氣

巴打仍安好嗎

就黎想all in 屌你老尾

31600隻船好輕

我隻熊升左86%

過左夜博多一日

大家咁快玩完?

星期一大升玩完 星期二開始跌

死得好慘

專家 咁耐唔浦頭 係咪去左比首期

31500熊應該輸撚到仆街

插丁仆街 點解唉? 應該先殺30700牛先

315 斬晒廿萬熊

有賭未為輸 !!!

前排6連升輸左7皮 尼兩日追番
qq區好多人圍爐 但其實業績符預期大部份時間都係比人沽 都係睇大戶想點解讀 已且股價早一步已經反映左 睇跌

chopin巴可唔可以上多d水 得唔得講下依幾日操作係點

撐

加油師兄

今日加左注 ,,夜期又升 T.T

大家點睇 10-Year Bond Yield ?

買近定遠熊好？

遠 賺少d穩陣 等真正有明顯轉勢再加注

樓主32000 熊緊？

暫時空倉等位入

我會等312

有隻近牛 30809 已經 9X% 街貨 ...

我都等緊彈

向下殺

估唔到今日QQ 硬過其他野.
停左係416-471

頂住

無位入...

十年 bond yield 3.122 ..無喇喇急升

今日本身諗住硬食qq一棍點知埋單都執左幾k(當然細數各位師兄匆見笑 )

不過經歷完6連升之後我調左穩陣d 寧願執少d都好過輸突

巴打們牛熊本身已經好高賭搏成份 比你一次搏到番倍其實暗藏左十次all loss 所以要長玩 一定要小心呀 贏唔好心雄 輸都唔駛灰 只要你係100次贏51次已經夠 相反你心雄贏到99次變尾一次都可以收皮

升跌都係一個字 勢
我自己就唔會話屌/笑柒買對家果d巴打 因為一來無用 通常你愈笑愈cm即係內心淆底 二來大家其實有共同敵人叫做大戶 基本上玩得牛熊輪等等都係比莊食 只係你睇岩時佢會派糖比你咁解

唉 呢一年幾黎輸左80%

熊唔熊過埋下星期

呂布

語重深長

又夾淡

熊軍大勢已去

弱弱一問何解

成交有配合 已cut 320熊 gain 入316 今晚睇牛熊圖

我發現真係要有信念.

成日唔信自己走去開好倉.

巴打係靠自己分析定點? 有冇啲咩書平時係參考下?

書學基本野個人認為分別唔大 不過巴打可以留意牛熊比 同期指 ,另外成個市場已經慣左金仔同侵彈出彈入,所以唔好expect佢講一句利好消息就升/相反就跌

我今日都估唔到佢跌咁多. 咁三百就走左去搵位開好倉. 結果一路向下orz

巴打你有冇睇bb通道果啲黎搵位開倉? 平時見你好少做day trade

寫在大跌6百點後: 其實我見恆指同大陸A股升穿左下降軌. 加上QQ同其他藍籌業績對辦, 加trade war 係over-worry, 所以覺得熊唔得去邊

跌市既你終於出現喇!!!

又夾淡...

cut晒gain 空倉過weekend

今個星期就真係可能夾一兩日
暫時觀望 搵位入貨

樓主好過個呂x好多

零操作，冇得輸

準備入熊 308就入

無成交托

今日正路 不過市場已經消化晒當前既好/壞消息 睇埋聽日點發展

31000 應該有位

73比 下面重有成堆肥牛

新手小注食左算

岩岩都即日食左10格

見到劍指區就知呢面好

劍指真係笑死人

睇到100%街貨既牛比人啪左....感覺很爽

你一格= 我一個月人工
十格= 我一年人工 :<

都係食左中午果浸咋

又係無諗到最尾跌成咁. 睇漏道期瀨屎咁跌.

今日已經食晒熊呀我 :<

有gain cut gain呀巴打 我都cut左近少少果隻 收市揸番d遠熊過夜 再睇埋今晚點收市

我近今早CUT GAIN , 遠O個隻收市CUT GAIN
睇黎會穿30000

想問下chopin 巴係點決定幾時cut gain?
成日太早cut
通常一落完一浸回兩三格我成日忍唔住走左. 結果食唔到尾果浸.

chopin 巴係睇牛熊分佈黎決定個目標價定睇分鐘圖?

有冇力沖到去28000 ?

定力很重要 :<

29800 > 31500 個浪輸哂啲本.
唔敢太大貪咁追了orz

都難講
因為1.港女唔一定跟足老美
2.三萬係近幾個月個輪迴區底都幾大阻力
都係果句牛熊唔好期望賺盡 安全地玩 勝率51%就已經夠

O個個星期真係死左好多人 ....
連升5日

可以跌番轉頭諗, 可以連跌N日
314XX > 29XXX

加上聽日結算, 睇定D
隨時單日轉向

近熊就分鐘圖 食格 但除非好專業唔建議玩

中/遠睇牛熊比+期貨+股市價量

不過食唔盡係好好好正常既事,個人認為尼part係好大睇彩數,千奇唔好為左搏食盡到時輸身家

呢野真係死得人多

30138.33 29791.87 29994.26
30444.22 30123.77 30402.81
30568.76 30346.62 30536.14
30851.3 30712.93 30809.22
31277.39 31032.44 31122.06
31592.56 31423.57 31541.08